其實而家係香港有無案底緊要咩？

都係得番十幾廿年就到大限